[正視聽]其實咁既樣仲抗咩爭

身邊有唔少人(連大學生都有)都唔知發生緊咩事
更多既係自稱黃但咩都唔做 好似事不關己咁

好多都淨係識將責任推比其他人
連大三罷都要被罷工先罷到
叫醫護罷工自己就繼續返仲好意思屌人唔罷落去

分分鐘睇住班平行時空港豬出事仲開心過贏

面對現實
香港其實大把free rider

鬥黃

得罪講句
好多淺黃已經選擇做番港豬

已經放棄yeah~

好多人搞緊/搞左移民

咁咪即係代表香港個情況仲未惡劣到全民都想抗爭既地步

去到呢個地步香港人仲有咩可以做

香港好多勝利球迷

個個因為美國出手開始放軟手腳 好似已經贏咗咁

好多人諗住國安法一過就返屋企訓教
或者諗緊點走佬
大安旨意等國際制裁

有得走真係好走
靠香港人抗爭唔會贏

完啦, 等國安法立打再算, 唔係明日立就今日立
大後日公司可以DQ你,唔洗番工,到時再算

大家都係襯宜傢搵到個錢就搵

要諗吓辦法國安法後點樣繼續抗爭

正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

攬炒嘛 係屋企上連登等外國做野

個個都走 當之前D人condom ?

做左condom啦
仲有人理咩?

個個等緊正式立法
之後就起程去英國

一個黑警都制裁唔到
冇法治既社會仲有人想靠法律制裁黑警

依家夾喺大國之間衝突你想香港人有咩做到

不要分化，拎咗35+後一切自然會變好

繼續鬥黃、分化

做好自己就夠